[台灣NO.1] 台仔真係無撚敵

笑撚死,講黎講去都係EECS,其他major 又唔敢提

D台仔真係以為台灣世界第一
是但搵個鬼佬講句台灣no.1，又可以打一個月飛機